克羅地亞反cup！！！

克羅地亞上半場欠運！
比人踢落隻手度仲話手球！
法國根本唔係踢波係打茅波！
法國只係靠烏龍靠插水

克羅地亞唔好放棄！
集氣 克羅地亞反cup ！！！

有眼光 集氣

射啊！